醫護仲罷唔罷工好?

林奠半跪，都係想罷工醫護陷入兩難
搞到十五十六
到底仲罷唔罷落去？
老閪都罷呀！
而家爭取既係全面封關
支持醫護繼續罷工

老閪都繼續罷
可以收手了